cctoy最新指示飲雀果咖啡都係黃

我個個禮拜都有去黃百佳買黃雀果從來冇忘記過班堆手手腳腳..

之前又話藍？依家又點解變左黃 ？

即刻落街去百佳掃貨先

改邪歸正了

誠哥春袋好黃

咖啡不嬲都係黃黃啡啡㗎啦

我唔係淨係為咗推post先quote你